N賓連長毛都敢針...

社民連聯同黨今天下午到西環中聯辦請願，抗議港澳辦及中聯辦近日高調干預立法會事務，聲援議員郭榮鏗。期間一名長者以有鐵銹的金屬利器刺向立法會前議員「長毛」梁國雄腹部，長毛腰間有明顯傷痕，需由救護車送瑪麗醫院檢查。長者則被警員拘捕，被鎖上手扣。被拘捕帶上警車時，長者說「我嚟幫你地㗎！」

利正仆街

佢意思係咪幫緊港父x人？

Nsml

[我嚟幫你哋㗎]， 咁都爆出嚟， 唔好俾飯盒佢

係 港父逼佢的

手足

長毛又唔係俾針拮, 關賓哥咩事

港父屈n號房受害者係雞，仲話真實強姦片好好睇

佢睇左既話係咪報得國際刑警

同父狗講法律？佢x幾多人啊有無比人拉
今次仲帶埋頭盔講n房
你話父狗喺香港有搞n房我都信

信咩你有份幫佢搞

好多popo

你

我深黃前線

港鐵前線

你係
深圳黃色事業前線

我收錢做野only

等俾人拉啦

我意思係我收錢踢爆父哥d衰野

點睇港父被狙擊

佢死對頭蓋青搵人做的

賓哥